連登成日話人信宗教係為左心靈慰藉，完全係錯得好離譜同無知

人死咗去邊度，生命點樣誕生，呢啲嘢通通都係科學解釋唔到，甚至連將無機物變成生命依家嘅科技都做唔到，依家甚至有證據顯示呢個世界有可能係虛擬，萬一聽咗你哋班人講信咗無神論之後死咗落地獄咪大件事？！最起碼要用科技創造到生命啦，否則點可能說服到人唔信宗教？！

信耶穌嘅人係追求啲咩？定只係令心靈得到慰藉

先不論係咪心靈慰藉，你用科學未睇到生命點誕生嚟反駁，真係make sense咩，最多咪係科學發展程度未夠高啫。
以前夠話地球係平啦，最後咪用時間證明你睇唔係囉。

信咗買個保險有咩問題？科學好多野都未證實到

你噉講我又唔會話你錯，不過同心靈慰藉有咩分別

當然有

你嘅意思係
因為 科學啱，而信宗教，損失頂多係死咗
但係 宗教啱 而信科學 會洛地獄，損失好大

因為 信科學而宗教啱損失最大
所以應該唔應該信宗教

係咪只要我作一個，林鄭月娥教，唔信會永死，世界毀滅，永遠受苦blablabla等等嚴重過基督教或者嚴重過現世任何宗教（除林鄭月我教外）嘅宗教，你就會信林鄭月娥教？
因為 信科學，但係林鄭月娥教啱嘅損失高過其他，所以你要信林鄭月娥教

利申我無宗教

有啲宗教係無中生有，當然信唔過，但基督教唔係，你見當撈侵都信就知啦

任何宗教都係無中生有
基督宗教一開始都係無中生有
佛教一開始都係佛陀ff出黎，所以一開始都係俾人當係痴線佬
你憑咩話林鄭月娥教將來唔會變成萬人順服嘅宗教

用買保險嘅心態尼信已經唔係信啦

你嘅立論係

侵侵好有錢好出名
所以我就信基督教

1. 咁只係羊群心態

2. 係咪只要某一侵侵投資失利邊做窮L你就唔信基督教？
即是你認為

因為成功人士信基督教
所以基督教就係真理

但係乜「某人係咪成功人士」同埋「基督教是否真理」有關係咩？
如有，請務必指出。

科學本身都係一種宗教 只係因為而家未夠發達先解釋唔倒所有嘢
當幾百萬年後人類科技夠發達嘅時候所有人都會識分宗教信仰幾成真幾成假
利申 以上係我嘅信仰

原來信宗教係為咗買保險？
咁即係綠帽信咗宗教就可以唔駛落地獄？唔信教但每日行善嘅就要落？唔怪之得呢個世界咁多惡毒嘅教徒

同埋唔該唔好好用基督教代表所有宗教。。。

帕斯卡的賭注

基督教偷猶太教聖經做舊約，然後作個新約出嚟。伊斯蘭教都係抄猶太教，然後話自己係神派來最後一個使者。

科學是可以驗證和推翻，宗教可唔可以推翻啲理論？反而宗教係一種科學，有方法可以重覆令人信你個宗教。不過有啲人太過迷信科學而否定一啲解釋唔到嘅現象，都唔係咁好

我反而覺得有啲宗教理論一定可以推翻，有啲嘢唔係是就係非，例如三位一體，如果神真係存在，呢個問題就一定有答案。又好似伊斯蘭教，如果真係有天堂，咁一係有七十二條處女，一係唔係。只不過因為我哋未發達到可以證實倒佢哋係咪存在先搞到拗左幾百年都唔知答案。其次，個人認為所有嘢都可以解釋。好似摩西分紅海，或者係潮汐令到有條路出現，又或者係佢起完條橋過河之後拆左廢事比埃及人追，甚至佢用第五種fundamental force令水散開。更甚者，如果神同佛陀之類真係存在，佢哋只不過係除左人類外嘅另一個物種。即係所有事都可以用某種formula解釋，只不過都係嗰句，我哋未夠料去證實對錯同作出詳細解釋